呢個女仔算不算美麗之最。。。

我的雙眼裡..尋找到美麗之最..

你隻眼應該幾能細

感受到浩瀚宇宙嘅浪漫

因為左邊鼻翼同右邊鼻翼之間相距幾百光年

像風一樣..定靠近雲都下降..

寧願自凟一生

樓主食開屎？

醜女之最
拉

笑得幾sweet，一定有80分以上

是

全世界得佢一個女人？

Mina完勝

唔算 娜璉 都屌打

?

點解阿定可以咁gfable
好想同佢打war game

我眼只放得下定兒..

我同定兒只差一微米..

你死左佢好過..

你食開我d屎..

你幾時死？

定兒有一千分..

我世界好少人..

邊個mina..

傻能左？

在定兒心裡..